連尼住個人小氣就連搞既function都小氣過牙JOE

整埋咩MEMBER MODE

知唔知咩叫與眾同樂?
知唔知咩叫無分階級?
知唔知咩叫無私分享

牙JOE有既樣,連尼住你一樣都冇呀

小氣種

又燈

真

幾時出個論壇金幣系統，想做首富

樓豬

你個樣打哂格又叫無私分享牙？

唉 樓主迷連狗

真心想山寨野收皮

屌你老母串我手足

通常狗先會中意用個籠框住自己

其實典玩